[全港最大藝術創意活動策劃平台上線喇]

會唔會覺得每日得返負面新聞好頹？會唔會覺得抗爭活動缺乏新意？會唔會想諗一系列活動俾和理非參加？

agger？咁你就要加入我地呢個平台啦！

香港人需要一啲正面嘅野去激勵士氣，淺藍需要一啲有教學意義嘅嘢去喚醒，傳媒需要一啲新talking point 去keep住幫我哋“宣傳”，我地亦都需要正面輿論去吸引國際關注。

我地就要將創意同埋藝術，注入今次運動，配合“be water” concept之餘，延續抗爭氣勢，大家又可以繼續“歡樂”抗爭，保持心理健康。

驚唔驚人地話消費運動？
都唔開名又非牟利，何來消費？而且講好做咩都得唔會割，就算膠化又點？如果叫得郁淺黃做野，無疑係賺多過蝕。

呢個平台主要做think tank同埋文宣（所以極需要讀arts or design相關人才，當然有特別技能既都無任歡迎啦，最重要梗係要痴線佬sss），至於成員係咪需要參與其中/喺每次活動做某d崗位，就大家be water啦。

強調一點我地唔會plan犯法野，因為已經知某d前線手足會籌備，唔需要多個前線策略組。如果話多個三個都係非法集結、五個就可以暴動…咁果啲活動唯有玩快閃啦～

講住咁多，入嚟tg再傾

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌柒撚到，第一個要推自己既cm竟然係改錯字…

過*

入黎啦 入黎啦～

推呀推呀

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

大家唔好再俾義士成為condom! 推到佢上外媒關注!

推呀，入黎阿